警員涉報案室偷拍性感女 高層震怒開file查

尖沙嘴警署今日發生警員涉在報案室內偷拍女報案人事件！涉事的2張相片下午開始在網上瘋傳，事件不斷發酵，引起全城怒吼。據知警方高層震怒，並高度關注事件，正展開調查。

據《蘋果》收到的相片所見，其中一張相片明顯影到，一名身穿黑色低胸背心的長髮女子站於報案室櫃檯前，正面向一名報案室警員，而該警員則坐著全神貫注在電腦上紀錄案件。從相片的角度估計，拍攝者涉嫌是警署內部人員。而另一張是趁報案女子坐下低頭睇手機時，拍攝者以手機「高炒」，正好拍攝到女子的上半身。

據消息稱，拍攝現場為尖沙嘴警署，於今日下午拍攝，而拍攝者為一名警員，其後將相片外傳，最後被放上網而引發事件。根據指引，警員不可以在警署內拍攝，涉事警員疑違反紀律，警方正展開調查。

old news is so exciting

old news
拉

舊聞

拉

狗改不了吃屎

17年

此po已完

拉

大sir最撚嬲係點解連佢都要靠睇蘋果先睇到呢張相

雖然係舊聞
不過有冇無格版

冇野了google搵到